
Пусть эта грусть напьется моих слез всласть!Пусть моя свобода, как дуло в чью-то пасть!Пусть мои слова — отравленные стрелы,Мигом разрушают строгость любой системы.Моя боль пусть остается всегда со мной,Без нее был как ребенок, как слепой!Пусть порой мне будет плохо до тошноты!Тот, кто боли не познал, тот не познает и любви!«Подожди!» — мозги пусть забудут это слово навсегда!Изменить этот мир — вот наша судьба!И пусть любая беда меня сбивает с пути,Я все равно буду идти, ведь надо дойтиДо конца, где начало носит мой след!С неба грянет: «Да!», не будет никогда «Нет!».Тогда, когда ко мне придет смерть-грусть,Улыбнусь ей в лицо и скажу: «Пусть, Пусть!».
Ну и пусть мои окна моет грусть,Грусть серого дождя — это навсегда, да...
Ну и пусть мои окна моет грусть,Грусть серого дождя — это навсегда, да...
Пускай решений неоправданных,Порой рискуя головой,Я выбираю вместо мира бой с самим собой.И это жутко несерьезно, вольно и бесполезно,Ведь по лезвию ножа бежать не так уж безболезненно!Пускай я видел ложь в чужих глазах и даже в зеркале!И в самом жарком пекле полагался только на себя,Губя надежду на успехи, рождал ее снова!В глубине души пришибленной пеняя на себя.И только я играю дальше, пускай все нелегко!И только я иду вперед походкой бодрой и свободной!И знаю: время лечит все, что покалечило,И далеко пошлю того, кто скажет, что я к жизни непригодный!
